
                      esta película me gustó porque tiene acción y  es entretenida los super héroes tendrán más batallas con villanos muy fuertes y sus ejércitos pero la liga de la justicia tendrán nuevos compañeros y compañeras con poderes increíbles que trabajando en equipo venceran a los malos y ganarán .los actores están haciendo un buen trabajo con sus personajes también la que hace el personaje de mujer maravilla muy bien.
        
            